而加返工搭地鐵 個個人都拎住iphone

an機都係得啲廢老 大媽用

今次撐肥絲
大媽係大陸字眼

仲有個首席打手

師奶即係家庭主婦

大媽泛指上年紀既女人

家庭主婦又點會返工時段出現係地鐵呢

點睇都係呀嬸唔係大媽

低屌，你老母就係大媽

肥絲

對唔住 係 呀嬸至啱

港仔呢個賤族從不覺察自身好鐘意咬文嚼字係呢d雞毛鴨蒜既事刷優越感滿足感成就感 求學求分數既教育下培育出大量如此令人不堪入目畸胎

大媽
聽起都毛管棟

但有時啲新移民、單程證嗰啲係要講「大媽」先形容到陣柒味

支那仔識撚咩

大陸婆得唔得牙

欣賞你肯道歉

現今呀？ 而今

唔識野就最好收聲！

而今，指如今，現在。
唐 張安世 《苦別》詩：“向前不信別離苦，而今自到別離處。” 《儒林外史》第三回：“我們而今且派兩人跟定了 範老爺 。”
楊朔 《三千裏江山》第四段：“直到而今，許多 中國 古代的風俗、習慣、語言、服裝，在 朝鮮 還看的見。
明 孔貞運《明資政大夫兵部尚書節寰袁公墓志銘》“使天假數年，則公（袁可立）將奮謀決策，焚冒頓之虎落，犁老上之龍庭，以抒我皇上東顧之憂。而今已矣，惜哉！”